[要睇] 好懷念細個呀媽成日講:邊個曳就滕條炆豬肉

真係好懷念.. 大家細個果陣有冇比慈母打過？
仲記得雞毛掃周街都有得賣，又平又輕，一野fit落去都幾痛下，細個果陣貪玩仲當標槍咁玩飛鬥遠添

Push

Puah

寧願你正經玩音樂

冇裝就痛啫